What happens in tinder, stays in tinder!

Please don’t bring it into real anymore